暗影戰略:將軍之刃實況:夜間潛入

10月25日: Day 466
09:00PM-10:00PM
遊戲:暗影戰略:將軍之刃 (Day 3)

今晚潛行戰有夜間戰玩，要避開所有光源影子潛行！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: